今季歐聯取消既話 最大輸家贏家係邊個？

輸家：

阿特蘭大Llicic 已經32歲
等多一年可能唔同曬

呢隊黑馬入硬4強 真心慘

贏家：

英超所有球隊 今季預咗冇得重演英超內戰
曼城 後防不穩 都唔係攞硬
車 唔駛出局
利、熱 歐聯門票收入已袋

歐洲足協

cap少好多水

馬會+莊家都係

鏝：今年唔爭，下年禁賽星散唔知幾時先入得返去

鏝狗今年唔踢要等多三年

D Silva最後一季

鏝 / 拜仁 / 阿特蘭大
阿特蘭大呢季真係好黑馬feel, 黎多季都好難有同樣表現

嬌魔次回合3a 1g
0-4 大勝拜仁啦